國民兒子池昌旭

乜撚野係國民兒子

咁佢老母咪係國民妻子

連登女兒

個樣超假